點建加泰集會咁多爭議重搞？

改過主題標題得唔得？